日日嗌想死自殺既人

你地肯死未？

支持男人去死

咪益撚左你

( Show Blocked User - 萌萌噠(^_^)v )
膠都廢撚事俾

死得未？？